市民請願要求出動解放軍平亂

【Now新聞台】有市民到政府總部請願，要求中央派解放軍平亂。

十多名市民到政總外請願 ，他們指近日示威者暴力行為涉及恐怖主義及外國勢力，支持警方執法，亦要求中央出動解放軍止暴制亂，協助恢復社會秩序。

政府派代表接信。

醬汁:

G持

快

我要攬炒

攬炒人士出現了

好啊

快啦

一堆無知廢老

G持

沒有解放軍就新香港

解放軍來了我帶路

攬抄型廢老

Push

咦？真？
快。

又話不要攬炒

屌 做乜唔叫埋我 我都好想去呀

唔好主動要求呀，屌你地 外國點幫呀咁

十多慢人

點解冇人緊機得10個人咋，要人呀!

支持

呢啲先係焦土派

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

出嚟來 老解

真焦土

邊位巴打

話不要攬抄既dab 去左邊呀？ 你支唔支持出解放軍？ yes or no?

唔出正仆街

支持，
又connect

全港市民意願，民心所向

要出就光明正大咁出 唔好又派d人扮popo

小醜

唔知講咩好
真係連弱智都稱唔上..

黃藍connected

SUPPORT

真正勇武派

G持

咁即係有7百49萬9千9百80人反對喎

咁少人就返屋企訓啦

唔㩒入去以爲係自己友

幫手攬炒

十多名have no stake in society

等咗好狠耐

仆街，番緊工冇得落去支持

後果自負 後果自負

老解來了我帶路

出現了

加油

喂不如大家有樣學樣

Sir this way

解散警隊

真焦土派竟然係老人，果然係無得輸

做實事嘅焦土派

We connect

真。我要攬炒

支持啊dllm

卧底黃絲發功

一齊去

可唔可以搞個著白衫藍衫遊行支持解放軍兵

樂觀左啦

真焦土派出招了

Go!

put期指退休大法

We connect
如果肯早一日放料上黎 包你過五萬人

雜種： 求下你地唔好再迫我啦，我真係乜都唔識架

做得好

豬隊友

比啲速度

古代叫秦檜

Please

係囉，既然冇民主，不如統一啦，
可能老共會重新分配物業

有人幫口出聲又點會唔G持

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

同志們 這邊走

佢地係咪賣哂樓又換哂美金

真焦土派

唔出正契弟

上一代人掉開菠蘿真係唔同啲 一代不如一代

極端焦土派

攬炒

作為愛國愛港嘅連登仔梗係支持解放軍落香港打死暴徒啦

解放军来了我带路

係就快啦

佢出動還佢出動 我哋返屋企
但唔好由我哋請願等佢師出有名

比起摺皮大軍我寧願美國制裁班狗官

解放美軍來我帶路

同志,這邊！

屌牙，點解冇人宣傳？好想加入一齊去請願

藍絲個腦裝乜？

香港衰落都係因為有呢班廢老垃圾

推

快點出

係咪自己友黎

到時恒指仲存唔存在

肌肉g持

舉住個香港市民既牌就係香港市民架啦？
同無帶委任證既警犬有咩分別

其實，呢啲先係焦土派

支持，但記得唔好鬼鬼鼠鼠
光明正大咁駛入黎市區
光明正大咁列隊係街上巡邏

（集思廣益）如果遊行前線高舉中國旗

攬炒

出左啦
不過著警察制服咋嘛

求解！

習帝其實都唔想出，真係皇帝唔急太監急

攬炒派進埸

全力支持

快啲啦 G持 攬炒！

十幾名市民代表全香港？

10名市民

ching琴日200幾萬人都冇理我地，幾時輪到你地10個，排下隊先啦

捨得出未

咁都要亂先出得㗎
家陣風平浪靜

真攬炒市民出現

多謝

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

十多名

用返佢地口吻：係咁叻嘅去天安門請願丫嘛

支持攬炒

沒有解放軍 就沒有新香港！

支持
雖然唔明十幾慢人可以代表全港，而170萬人唔可以
不過都支持解放軍來港

終於可以返屋企訓覺

快撚D啦屌 等到好撚眼訓呀

早講，我地可以拉大隊去

搞錯，點解唔叫埋連登仔，連登仔一至同意出老解

叫林奠出嚟接見呢幾位「軍師」

解放軍快啲黎解放香港

走在攬炒最前線

焦土派前線

後果自負

200萬人都唔聽 會聽你幾個。。。。

即係暗示香港黑警垃圾及廢柴冇撚柒用。

撐警大會唔係話唔好攬炒既咩??

其實佢地衝入去就會出

係就快，唔好等下個禮拜

呢班市民一定係屋企張被亂左

而家就係要老解同美軍鬥快入城咁樣你明未

主動要求先至係攬炒既決心

屌佢地唔做文宣 撚出得切黎幫拖咩

真攬炒

早d 出聲嘛
成堆巴打一齊去

佢地識閪咩

我要攬炒呀

出精出精出精 後果自負

幾條茂利叫出解放軍. 解放軍就出咪好 cheap

不如 下次維園又叫
解放軍救香港

你老味 你左 我比你更左 睇下你㸃撚樣

JieFangJun, this way

歡迎提供證據
整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得好既幫手推下

焦土派

求解放軍出動嚴處暴徒!

g持
唔出正契弟

真.少數激進分子

早啲通知聲嘛，出唔切嚟呀

早講呀嘛我又去參加！

係咪自己友嚟

兄弟爬山

唔比你咁講佢地！
一齊攬炒

口裏說不

究竟是義士還是藍絲廢佬？難分真假

老解落黎10分鐘，元朗警察去西鐵站就39分鐘
你話呢

邀請佢 同佢主動出係兩回事大家要留意翻
利申 支持攬炒

點解唔係去中環軍營請願?

快 還要更快！

不如搞個遊行or 集會要求出解放軍

快d派人過黎，我等緊

原來有人咁想加快攬炒

不反對

快 我帶路 唔好等了

焦土派
all have no stake

G chin

They have no stake in the society.

快d出，出完你地手上ge港幣就變廢紙

肯嚟未呀屌你老母

係咪個個撈佬都出唔到嘢㗎

又唔叫埋

係就快 唔好等下個禮拜

出解放軍+解散警隊

Popo 失業了。

I have been waiting

邊位巴絲

成功connect 藍絲

共識

快啦！來一次港版8964！天安門模式！反正這幫廢青係官威作福的狼媽眼裡豪無建樹啦！殺一件少一件！幫香港清垃圾！

唔好意思 借個位嚟824 機場交通壓力測試 / 觀塘遊行825 葵荃青遊行香港人繼續抗爭 做好文宣光復香港 時代革命

做咩唔叫埋我？

藍絲廢老都CONNECT 埋

藍絲助攻

堅攬炒團隊

有呢啲野早啲講嘛，請假都一齊去

獲沉默大多數支持

係就快啦，G持解放軍到港

go ahead

唔好得把口

直接去軍營拍門啦

做乜冇宣傳？我都想去請願

係真唔係啊？唔好氹我開心喎

廢老都攬炒

自己友邊有人出黎接信呀

快啦屌

遊行咁多次, 攬炒都5成功. 原來只要10幾個人遞交請願信一出就達標了.,香港攬炒成功記得多謝佢地